加拿大IT工難唔難搵？

遲啲有可能過去Winnipeg生活，本身啲英文一般般，怕溝通唔到，同埋就咁喺indeed搵工見Winnipeg都唔多IT工揀。。。

Ontario同Qubec好多IT工
點解巴打去Manitoba既

加拿大 IT技術移民難唔難

其實係一家大細過去，我老婆申請讀書，我就申請OWP，貪佢Winnipeg門檻唔高。

師兄幾歲？唔同歲數嘅玩法唔同。

我唔熟MB，可能要其他巴打答你
不過OWP搵到工佢都未必肯搞擔保，巴打做兩年夠分行EE？（定本身有PR？）

同問

本身乜都無。😅

膠拿大有經驗唔難，不過你講IT係指乜；同遲啲遲成點，膠拿大現在全國封城，你要有心理準備。

30前 IT狗 U GRAD 做緊IBANK

聽人講三十前working holiday係最簡單同直接。

我本身做integration嘅，即係做下啲data transformation同analysis，又會攪下啲api management。講緊出年一月嘅事。

一月咁就你暑假差唔多要開始睇吓，正常這裏十一月中到一月中這裏做野會好慢。不過肺炎唔知會點

working holiday唔係唔可以幫同一個僱主連續做野超過3個月咩

加拿大稅好高有心理準備好d

應該係你搵到正職就轉WORKING VISA唔同計法

推。

Peopletoba係草原省最凍嗰個
巴打預備好十二月就負廿幾三十度未?

會悶得好緊要
利申：住左6年
坐監咁

Jets/Blue Bombers有比賽嗰日唔會好啲咩?

唔岩睇
同埋係講個生活模式悶
我後生真係好難頂
退休或者會返去既

預左喇，為左頭家，都要上。

都係想啲小朋友有好啲嘅環境讀書同生活。。。

推